Ahoji Evo !
Jak se maš ?
Ja se mám dobře !
Včera jsem byla na výlete .
Chodili jsme spolu s kamaradii , byli jsme na horach .
To bylo velmi zajimavé .
Počasi bylo krásne proto šli pěšzky kolem nekolik hodin .
Přiroda opravdu velmí chežka .
Šli dlouho a pak meli hlad .
Potřebovali jít do hospody .
Potom šli dal .
Vedle cestu byl rybnik , a nekdo hytil tám ryby .
Býlo trochú chladno , proto nikdo nemohl plavat .
Když naš výlet konči všychni jeli domů .
To bylo chežký !
S - pozdravem Eva .
